水晶簇自身要消磁嗎？

水晶簇可以用係水晶鍊度消磁，咁水晶簇自己要消嗎？ 如要，要點做？謝謝

唔洗

白晶簇既話可以曬太陽／久唔久燒鼠尾草煙燻

要曬幾耐？